不要戀戰 手足們請撤！

我知五大訴求未達成
但唔通你地想達成4位數被捕人數先咩？
你地想達成一日最多被捕人數先咩？

你地幾時想再聚我都奉陪，聽日都可以奉陪
今日逼到佢地宵禁機場已經可以收隊啦！

1

走呀！

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

有冇小朋友想搭機鐵出青衣？我買多咗三張票 可以pm個QR code畀你

冇小朋友想搭機鐵出青衣？我買多咗三張票 可以pm個QR code畀你